究竟食羊腩煲點解可以暖身

係咪因為夠晒肥

我話暖就暖啦

因為好熱，所以暖身。因此技術上食好熱既豬牛雞都得